如果修例，剔除送中，俾唔俾佢過？

移送其他民主法治國家無問題喎，點解一定徹回？

由777做判斷送唔送去個國家喎
冇問題？佢依家法律系畢業啊？